大家記得手動呼吸

手動吸氣有助身體健康
大家請支持

仆街，睇到個post轉唔返自動

仆你個街

不能只有我看到

-.-

bin c

屌